\documentclass[../../document.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Projektmonitoring}

Für die Zeitauswertung unseres Projekts haben wir zwei Diagramme erstellt.
Das erste zeigt den wöchentlichen Zeitaufwand pro Person.
Zu sehen ist, dass wir sehr regelmässig gearbeitet haben und nur kleine Schwankungen in den verschiedenen Wochen aufweisen.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{project_monitoring/weekly.png}
\caption{Wöchentlicher Zeitaufwand}
\end{figure}

Im zweiten Diagramm haben wir eine Zeitauswertung pro Bereich erstellt.
Wir sind mit dem Ergebnis der Auswertung sehr zufrieden und denken die Aufteilung war vernünftig und ausgeglichen.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{project_monitoring/overall.png}
\caption{Zeitaufwand pro Bereich}
\end{figure}

\end{document}